collect point/global work就快收皮？

旺角尖沙咀沙田大鋪陸續收皮，係咪做唔住啦？

利申：以前成日買，做過好短時間pt